希望各位幫幫手, 搭的士唔見左電話...

話說今晚係南昌MTR外面上左架的士
返到目的地發覺唔見左電話
打過去發現熄左機
準備聽日去報警

如果有人/屋企人執到部電話, 求下你還返俾我
我D相係曬入面...

日期: 3月25-26日深夜
上車地點: 南昌地鐵站外的士站
下車地點: 荔枝角瓊林街
手機型號: Sony Xperia XZ
戴左紅色安全套
用左紅色Wall paper

PISH

報警冇用 利申有屋企人做警犬報案室

的士報失：1872902

感謝巴打

下部記住安Google Photos啦
連接wifi自動備份上載相片
利申: 打手